[可能係近幾年最強既罪大機]Sony發表下半年旗艦Xperia 5 II

6.1吋1080P+ 120hz HDR OLED 240HZ 觸控採樣率
240Hz 防移動模糊功能，提供 120Hz 顯示屏刷新率，能在每幀畫面之間插入一個黑幀，以提供等同於 240Hz 顯示屏刷新率的視覺效果
8gb ram +256rom+4000mah 163g
有極為先進3.5MM

ps:xperia1m2用家已成condom

1080p
Sony

2520x1080有咩問題

120hz喎

唔想要120hz，1ii咪有4K囉

好耐無追po了 留個名先

有4k就屌冇120hz
有120hz就屌淨係得fhd
想點

價錢係重點

要4K 120hz先收貨

叫高通畀咁做先再講

真係黑科技 只有SONY唔做 冇SONY做唔到

真心想知三叔華碩旗艦機都12gb ram起跳，點解SONY仲係8gb ram？

呢部應該好賣過x1ii
大電+120hz
Sony可能係唯一一間大廠寧願留返額頭都唔夾硬用m字同家燕mon

要接受到6.1" MON先會有興趣

如果唔開120HZ, 應該會係核電王

價格緊要過個mon

假設如果賣$5699銷路應該幾好

雖然9成賣$6499-6699

S20做緊細鋪$5600送BUDS+$500八達通

仲有部S20 FAN EDITION未出

想問下個cap圖掣係邊到可以set出黎

禁power制

冇得係notification bar到cap?

notification bar入面都冇呢個制

power掣
音量鍵+power掣
side sense gesture

三種

唔知點解我用音量加power唔得

音量下鍵+電源一齊長按

明白

11都係差唔多size 一樣大賣

點解唔早d出
今次舊電似長命

1ii用家..

到時會屌無電

3080都未必玩得起4k 120

Sony 係咪冇得錄屏幕

唔玩m額、家燕姐值得稱讚

螢幕啊，屏幕係支那話

display 可較90/60 hz更好
覺得4000mah電頂唔到

收檔啦

an11

Sor

咩叫要接受到
6.1太細定太大

太細 6.1“ 21：9

個120hz可以關，用電量應該同S20接近

認同最尾一句

邊粒cpu?

用遊戲增強器可以

865

家燕可以hide
m額唔得

咁抵屌喎平過i2 但d硬件仲正

佢部xperia pro 係咪當無咗件事架喇？

呢個價大家受唔受？

240Hz 防移動模糊功能，提供 120Hz 顯示屏刷新率，能在每幀畫面之間插入一個黑幀，以提供等同於 240Hz 顯示屏刷新率的視覺效果
係唔係即係閃mon?仲要係閃到飛起個種？

咁都叫細？

錯，係銀河系最強